大埔點出上水？

有無巴士 小巴

行路 踩單車 隨意門 坐直升機

呢個時勢大家都買家架單車

行路/踩單車啦，行路1.5h左右，踩單車45min左右

你上那打素醫院搭502小巴

搵我？

30蚊1位好似

應該冇左
一係去太和消防局個巴士站有紅van去粉嶺上水
$20個

502 / 紅VAN

用Locobike